接唔接受到另一半做過雞？

接受唔到未做過雞

接唔接受到另一半做過狗？

接唔接受到你條女個閪俾千萬個男人抽插過?

納dee 接唔接受到另一半屌你屎眼？

接受到
全自動波唔洗我郁
最好繼續做啦，養埋我

接唔接受到你女友同我有一腿？

唔做雞點養佢呀

出面再包

被發現仲可以大條道理咁屌返佢都係雞

無性病 親戚朋友唔知做過雞 其實都無分別

你請呀

點知隔離三叔有冇屌過

2千蚊1Q應該叫唔起